\begin{song}[remember-chords]{title={Put putujem}, band={Magazin}}

\begin{kitica}
C                      Dm \\
Hej, dušo hej, stara ljubavi \\
G                  C \\
ja ne mogu više na te čekati. \\
C                   d \\
Put putujem, put daleki \\
F                            G \\
sav te život ljubim, ne zaboravi. \\
C                       d \\
Put putujem, a žao mi \\
F                    G                 C         GC \\
nemam nikom reći da te pozdravi \\
za me poljubi.
\end{kitica}

\begin{kitica}
C                           d \\
Ja nemam lijek da me ozdravi, \\
G                           C \\
samo tvoju sliku da me isprati.
\end{kitica}

\end{song}
